有無邊個有成就球員 退役就完全消失於足球界？

好似得雲佬一個？

域陀華迪斯？

近排好似做左教練wor

巴迪斯圖達？

加斯居尼

佢有踢下慈善賽喎

唔記得邊個國家個非洲總統

韋亞?
如果咁樣舒夫真高應該都算
條友退役之後又係去咗從政

有踢九龍小球總會搞嘅比賽

vv del哂ig 所有球員生涯d野。佢完全唔想接觸返主流球壇

係呀

佢好似直頭delete晒啲social media 嘢

大把

去一去獌後咁大陰影？！

英壽

舒夫真高做緊國家隊助教喎

下 咁絕...
有無話點解

唔關事，好似話佢本身都唔鐘意職業足球，人又孤僻

張子岱

張子岱於1985年離開球圈後轉職的士司機，任職其間經常在機場接載外國遊客並濫收車資，後來張子岱在1988年被法院檢控在啟德機場接載一對外藉夫婦時，以顯示為32.3元的咪錶收取對方250元的費用，外藉夫婦下車後抄下他的車牌並報警，最終張子岱被法庭罰款2,000元及賠償210元予該夫婦，直至近年張子岱於2011年3月東涌的超市內帶走4支紅酒、三樽果仁和數罐汽水，但只為汽水付款後便離去，遭當值保安發現即時將他攔住並捕警將其拘捕，最後他在荃灣法院承認一項偷竊罪被罰款港幣2,000元，

Valdes previously hinted at the idea of erasing himself from the internet in a 2015 interview with Catalan media outlet RAC1, saying: “When the light goes out someday, then it will go out and I’ll be with my children, teaching them about life.”

“But I hope that when the light does go out, it will be hard to find me.”

中田英壽

佢話佢不嬲都唔係好鍾意踢波
只不過踢得勁

所以佢喺意大利好快就專注喺時裝方面

巴治奧？

中田英壽

廿八座大王
省鳩完神仙B之後就全職收o靚

Google下人地做過d咩職位先

佢個仔唔理佢嘅

堅 ?
Google下先
好想再睇下佢英姿

原來羅馬里奧都係

vv而家係做緊Moratalaz青年a隊教練喎

柏金

雲佬教緊psv青年軍 之前又做荷蘭助教
舒夫軍刀直頭係烏克蘭主教練

on9
佢係好撚鐘意踢波先咁努力,
但好撚憎商業足球樣樣向錢看
覺得好撚厭

利記芬倫？

你真係唔識架wo 係撚大王省呀

尼維特

前幾日先去睇蛆記

卡卡

佢個仔係咪NELNEL?

巴治奧

主教練

yes

真係慘
同大多香港人一樣
返一份唔鐘意做既工

人地祖記副主席

拿姆

拿姆亦擔任德國申辦2024年歐洲國家盃決賽周的大使

佢細細個開始就就想做一個歌手

獌聯華人神鋒董方卓

馬堅列尼

Totti去左邊

no 教法甲之前

好似番過ajax教波？

法明奴未退 退左應會
佢咁多搞作

羅馬球會管理層

佢間工廠專利全球獨家

你想講法明奴定法明尼呀

痴線一個post見到咁多人鳩up
好心search完先講啦

講真足球場上如沒有 法明尼

打碌撚～

真路拿

艾爾巴
聽講做左農夫

岩布仙尼
atv執左之後，佢就消失了
最近好似有係ig到happy birthday to me

vv最近先幫佢隊波拎左個冠軍

魯爾

肯尼基亞

佢唔鍾意都踢到咁多年

迪亞高米列圖

咪仲係羅馬

岩岩wiki完, 咁勁GE佢
又踼波又讀書

你話唔鐘意職業球員咁商業化都講得通
邊有會唔鐘意踢波
唔鐘意踢就細個唔撚踢唔訓練啦

窮呀...

係皇馬青年隊做緊教練

大撚把人憎自己份工啦
以前熱狗隻左閘阿索伊高圖講到明係憎踢波
純粹係因為佢得呢樣賺到錢先踢
對佢嚟講同打份工無分別

年頭仲踢緊基達菲
好似而家仲未落到班
呢個年紀仲踢到頂級聯賽
咪話唔勁

戴志偉

拍av

以前巴塞龍門pinto
荷蘭Drenthe

派路？

標準答案VV
一退役 計社交媒體都del曬

加斯令尼托？

有錢仔...

最近返咗ac米蘭學做管理層啵

路JJ

沙比阿朗素

啱啱見有新聞話佢入皇馬嘅青年軍教練團隊

咁應該返日本教隊高中波熱血攞全國冠軍

記得之前有單新聞,成班前西甲球員一齊去上教練堂
巴迪斯達,摩連迪斯,魯爾,沙加度嗰啲都有份

點解唔去教利記月

敢帥

佢對利記應該無乜歸屬感

做緊教練

咁都岩 西班牙人點都會去西班牙教

姚卓然

將來簡迪

真係大把球員話唔鐘意呢份工
壓力太大
好似話除左比賽同練波，生活上都好抗拒接觸足球

巴夫斯囉屌
轉左去賽車

白必圖

未退役就病死果d

雲達不來梅門將韋斯

真高拿!!!

森保達？

我

佢後期足球生涯都幾坎坷

卡富？

成撚日踢friendly

簡東拿算唔算？
淨係係ig出下d廢post
好似d廢老咁放下d鳩相

拍足球廣告

雲加清楚輸波邊個責任

如無意外2&b條傻仔退役之後就返鄉下種西瓜

前題係佢要有成就

迪高？

Raul, De Stefano, Puyol

我唔記得法明尼間野係賣乜咁堅， 但知道另一個派路又係d 富豪家族

陳柒

呢3個冇再出現足球界? 你住深山?

Coaching wor 友賽就有，足委都唔係啦

咸甜? 好耐冇聽佢打波

sor de stephano有，佢個partner無姐

世界盃坐埋一齊睇波

公開既友賽唔屬於足球界?

raul上緊coaching course , 之前咪跟熱刺操
de stefano 冇踢後仲有教波 依家仍然做緊指定佈景版

不如你捐窿捐啦柒頭

上面咪更正咗De Stefano個個

更正下你個豬腦先

晨早流流咁搶口
ching你係邊到搵到Raul準備教波嘅source

Fisher man lok

佢玩具界架

Raul已經教緊皇馬青年梯隊 Cadete B隊 前幾日先po完

巴治奧
中田

李沙拉素 去過打巴柔

去左打摔角

06年前既奇連士文，
復出教德國之前一路都係美國度住，
仲改埋名喺美國踢衛生波

陰功
搵人集資捐錢俾佢啦，好過捐啲唔知乜鳩慈善機構

盧卡東尼

夾波王白蘭高退役後從政

蔣世豪

deisler

Puyol之前唔係做經理人咩

但係有讀教練課程

簡東拿

下....成日拍片抽足球員水
06年又拍NIKE 廣告
沙灘足球佢都有份玩

你係咪搞錯左蘇拿利

Deisler

我鳩up

想問hea碧退役後去到拍戲前中間有無參與過足球事業